文革來了，土改還會遠嗎?

等睇鬥地主

唔會啦 港豬咁有錢
共匪當時乜都冇 先叫啲蟻民出力
正路係香港變成動物農場咁
隔兩代變文盲or洗下腦 條例文字任共佢up